2018年度新城勁爆頒獎禮

7:30pm
香港會議展覽中心HALL 5BC

右上有直播
電台直播

29/12

得獎名單

得聲音直播搵鬼睇

分獎禮

咩年代，先唔講要電視有直播，想睇現場直播都咁難

自己有台有得睇嘅頒獎禮就on99

十幾年都係咁 diu

無片咩

知唔知有咩明星去

Lm，一陣去會展睇，有平飛，入去涼冷氣都好

汁左距啦

咁凍仲要涼冷氣

個音響嘈死人嫁

佢係純種連登仔

之前都冇畫面直播?

tvb 會唔會轉播/錄播?

幾十蚊

新城

新城送都未必睇
記得eason有年睇到訓著

無地方直播？2018年仲咁落後？

無

應該無掛 之前試過之後十一點播

之前奇妙係咪播過

網上都無？
見viutv話唔知會播邊個頒獎，903？

垃圾分獎show

903一定啦 不過次次都lag

Yes 903

網上無左幾年

啤梨準備又拎獎

我見有視像直播 wo

佢ok wo

原來做到十二點

tvb好似3點重播

無哂環球d歌都哂氣啦

無呀

有視像

邊度

1月1號凌晨2點

j2

哦倒數完

有兩個手機 一個睇一個覆po

d人入場

hall 5 bc個音響好嘈

手機用 chrome 睇可以有細 screen

有無上年手足係度 有個入左場

要兩個 覆唔到po

alfred

想睇軒仔既手足 10點半再見

又黎 想睇gem概要睇啦

得一個cam影撚住個台叫有視像直播

轉左啦

個screen大又曲

有無谷子翹

欣宜

蘇永

嘩屌兩屐肥野坐第一排正中

唔坐第一排會塞住條路

蘇永康唱得咁難聽嘅

那誰

點會無

見到heidi

原來今晚新城 即刻開黎睇

好過睇流經

現場

嘈? 我去過

未開聲咁

Live一般般

kay joyce at17

kay拎梗最女

還好

ricky barry

小心耳朵

360 鏡頭

360

柏豪

gem

咁快 lag 老少平安

hutment有到

佢好似拎硬咁

I mean 冇啲激動咁

今日個鏡頭 一定出唔小錢

咬字唔差
但無高音

柏宇係咪坐隔黎

係咪走咗

其實進步咗

柏豪咁快追返柏宇

周柏豪唱功進步左喎

林二汶 lm

佢個頭

佢把聲好響

佢想喊

現場揮手

sad 凱彤

但都有啲位唔穩

kay後面hana

睇緊
903係咪1/1 ？

麻友

側田好似好緊張

係 想快啲睇

邊度有直播睇？

個女mc好似怯場咁 把聲震晒

原來泳兒有出歌

未番到屋企
睇住你地文字直播先

vincy

完全唔知

知

以前睇過一套av個女主角好似泳兒 有無手足有印象?

第一句就走曬音

新城d獎幾ok wo

搞咩 泳兒都走音

篠田？

好難聽....

應該都10年前

Juno 腎仔 軒仔 有冇黎

有出歌都唔知

有側田

走音 無氣 甩beat...

軒叔 主要係睇佢

未見

2個鐘後再入差唔多

坐kay隔離

首歌太高音啦

泳兒都咁難聽 其他新人一陣都唔知點算

見到了

冇用耳返(唔知廣東話係咩)好易走音

MC JIN

Mc jin

IEM?

頭先邊個唱，失哂準

Abc係我係我！

英雄

冇電視台播?

#39

Make some noise！！！

mc jin freestyle

悶到😑😑

Ear mon?

無油水

個耳機 因為好噪 冇耳機聽唔到bgm會甩beat同走音

sg

heidi hello 有睇po

想係電視睇點算

睇叱咤

之前見電視賣廣告話J2會播，不過唔記得幾時

見到濕鳩moment

如果有doughboy + 陳喚仁

heidi你好

Yes

1號2am

陳喚仁上去啦

仲有丫卡仔

岩岩開始睇
點解有MCJIN?
表演嘉賓?

Serrini坐第一行

就冇氣啦

hip hop man

好癲mcjin

係 無IEM基本上聽唔到自己把聲 半秒後先喺喇叭聽得返

徵二連飛
好想睇

好勁 mcjin

yes

即場徵咁癲

gem有啦一陣

MC jin

見佢唔到

mc jin 吐曬氣

後台出

應該係
出道個陣同新城有關係
好有氣氛連唱三首

係咪已經無人睇新城

因為真係好悶

屌無一個名係識

頒獎都搞到咁老尷

乜撚樣曾樂彤
笑能到我

點解新城啲音效咁嘈

新城定tvb垃圾d

有無gem

新人無個識 點搞

hall 5 bc

基本上 叱咤係最好睇 最值睇

有 戴祖儀 出名難聽

依家睇只係無聊

個MC把聲難聽到

期待中

永生花

唱K拎到第一
救撚命啊呢個樂壇

曾樂彤啲音仲準過泳兒

買個最悶真係新城 豬肉獎

呢個真

讀歌詞

唔差wor曾樂彤唱得
估唔到 教化妝YouTuber出身都唱得咁好

唱k水準
點搞呀香港

估唔到

會唔會歌問題

聽得出好緊張 但算唱得唔差

真係好難聽 唱到咁都出到道

可能泳兒冇諗過攞獎
但佢嘅唱功本身都唔差
點解會咁

無就唔睇了

一陣joey唱係咪debut歌

阿豬阿狗都學人出道

咁都係 泳兒歌都係高音為主

等睇張敬軒

軒叔

有排

啲低音

係囉

可能又係壓軸等到11點

新城d 音響同mixing麻麻地

好似唔夠氣定緊張

無分金銀銅？

會展差定新城

兩個都有聽到頭先，都係好麻麻唱得，感覺上個口好似未熱身咁

等睇呀Gin

把聲好沙

呢個男仔算唱得好

呢個男仔首歌幾好聽

咁都有人話唱得唔差
屌那星

好似許廷堅

唱得唔差仲幾靚仔添喎

打手

半天收檔

明明唱得都ok差下…

張敬軒仲要係下面坐幾耐

一個唱得差過一個 連最基本D音都唔準

點解咁都有人話好聽

Heidi無停過玩玩話

電話

癡線
好難聽

所以相比之下岩岩個男仔d音準起碼ok先

好撚難聽

呢首好好聽

好撚難聽呀條女
咁都叫歌手

曾 戴 共演不得了

飛的

但好唔穩

甩曬beat

大家開始降低要求
音唱得準就話唔差

歌好聽，但係唱就

條女好能淫..
仲要讀LAW
HERMAN識食

真

戴祖儀

有錢女

邊個黎 把聲中學生唱歌咁

Herman讀佢個籮

我覺得佢把聲有啲奇怪
但佢把聲幾穩

可能要到11點

所以咪話
真係cls
嘩 無走音喎 勁

兒登係咁

好似去聽人唱k 咁

叫好過啱啱嗰兩個嘅..

咩唱腔黎？

個唱腔好油

條女根本唔識唱歌

我諗係無左隻IEM所以聽唔到自己把聲
不過如果拎返eason新秀d片黎比較既話就知有d人一出道就知道會紅

聽到電車諗多咗

張敬軒

以為百年樹木

牙醫!!!! 呢個抵攞獎

牙醫呢首歌值得攞獎

戴祖儀真係好撚難聽
高音=大聲 低音=細聲

點差都好過鳩樂彤既😂😂😂😂

飛的感覺係點 窮撚搭開巴士

以為係軒仔

用鼻唱歌

停半鐘插一次籮

牙醫唱live好聽咗

抄軒 電車

呢首好正
6號嘅歌詞

原來重有一班人睇呢個活動. 呢幾年越來越少人知.

6號自己唱仲好

Rb 係香港樂壇真係超撚曬班...

見到軒仔同kay

呢首幾好聽

奇妙都唔播？

有新既巨人照未

網上997有

屌那星 呢d先係歌手嘛

個個星期六都有勁歌金曲啦

佢唱埋即係強姦19moment 姐😂😂😂😂

6號有同牙醫合唱過
好聽太多

今年咁勤力真係值得攞獎

牙醫好波

唔覺

離開左tvb真少左

個個睇KPOP

飛的好正

903個邊

正到

有無真係飛的先

牙醫今日都唱得有啲唔穩定 啲高音好似扯住扯住咁 但本身首歌真係值得攞

無腳睇

唉

牙醫

今日凍

6號係專業歌手 無容置疑

牙醫可以話係年輕男歌手入面最唱得

真心正

停半分鐘插一個籮

記得前幾年新城LIVE係LAG到PK

903

gin lee

今個live未係最好
期待三月演唱會

Gin Lee

終於有兩個識唱歌既出黎 岩岩聽到幾撚老尷

MC把聲真係幾難聽....

其實啲人做乜負皮

牙醫呢d先係唱歌

gin lee勁

勁爆 Gin Lee
個男主持個look好柒

gin lee其實勁多歌

ginlee no.1

開始賣飛未? 想去睇

Gin Lee始終都係紅歌唔紅人 明明就有樣有唱功

同前面比真係高幾十班

Gin Lee有啲飄

難得你唔假膠

有咩歌手坐第一排？
最大粒應該係kay同hins？

Gin Lee live真係正到爆

現場聽真係比之前果啲高一班，好正

好似1月10開始喺AEG有訂票

坤哥同super girls都係第一行 可想而知幾缺人

ginlee今晚唔夠穩定

呢幾日睇kpop頒獎勵
全部都露長腿短裙低胸

香港啲女歌手 真係 零吸引

坤哥

全晚唯一一個唱到錄音室水準

Gin lee 幾好

坤哥都坐第一行啦

音響問題, 搞到首歌d bass轟到痴撚晒線, 我地聽眾都聽唔到人聲 何況佢

deep

牙醫刀5錯...

討論多過港台

港台純頒獎嘛

軒仔好凍咩

GinLee

見唔撚到衛蘭呀 我DLLM

係咪音響有問題
連Gin live都冇平時咁好

首歌好聽 頭先唱得麻麻

流經有kayee同學生妹

幾時先到軒叔

毒品康係幾屈😂😂

牙醫live都未到專業水準

屌 仲難聽過啲新人

佢個唱腔好舊

新城不嬲多笑點

軒叔揸住暖包

10點後= =

港台仲有音樂會

d音樂好轟

Gin Lee真女神

一早講左

首歌好難聽

水準KEEP到喎我覺得

都唔知唱乜

係 連我地都覺得音樂太嘈 佢地更加唔會聽到自己把聲

sg唱咩 又係誘惑死人

係首歌難聽姐
佢唱功無咩大問題

多年死症 會展

Deep我覺得係勝在本身聲底夠厚，但始終可能少演出機會，唱live都唔係太穩

幾正 呢種先係拉闊應該出現既表演
聽左兩粒鐘唯一拎起電話認真睇下

冇聽過原本首歌 sor
Btw 難聽都拎到獎

強悍個下好勁...
首歌真係勁高音，佢未必唱得好聽，但唱功真心屈機

而家太依賴了，以前冇耳機，個個都係咁唱，又唔見有問題

gem有冇去到

回音咁大既地方 無耳機好辛苦
平時出show細場有時都聽唔到自己把聲

梗係啦

一定有

D位好空

唱完就做頒獎嘉賓

新城頒獎禮真係永遠都咁撚尷尬

尿break 兒

有冇人禁一樓條LINK睇唔到影片直播得聲音直播

juno唔敢唱呢首live

juno！

頒到好無氣氛

吳浩康

點解決

juno kay隻碟根本全部歌都好正
應該要攞多D獎

juno 無黎

軒仔坐都PAT PAT 都軟

張敬軒仲未有
慢慢等

仲諗住有得聽勇悍17

拉落啲啦 有link

#39
啱啱我覆錯咗

方皓文係左面白衫個?

hana

真係好撚多獎

same

今年仲多左幾個

就黎凍死軒仔

豬肉獎 人人有份

人人有份

豹哥

想做佢個暖包

陳蕾

新城話已經cut咗好多
以前好似真係過百個

昆哥

係邊度 CAP 出嚟 ?

邊度有得睇 ?

「勁爆」向來以獎項眾多見稱，數量從2000年的53個，先後增至125個（2005年）、137個（2008年）、163個（2012年），屢創新高。至於歌曲獎方面，其餘「三台」一般只頒發10首金曲獎，「勁爆歌曲」卻高達21首，另外更設有「勁爆卡啦OK歌曲」、「勁爆廣告歌曲」、「勁爆合唱歌曲」、「勁爆原創歌曲」以至「我最欣賞歌曲」等，種類繁多。因此，「勁爆」一直被傳媒及市民譏諷為「豬肉獎」，含金量甚低[1]。

有見及此，「勁爆」於2016年正式改革，一洗以往「分豬肉」的風氣，將獎項數量大幅裁減至55個[2]，例如「勁爆歌曲」便恢復至10首。官方表示昐藉此舉重建公信力[3]。

感謝

Dear 賤 bear 鳩坤哥

屌你 坤狗

坤狗

垃圾昆

黃妍

好樣衰

個王妍咁似鄭俊宏扮女人

呢個邊個, 幾靚女喎

坤哥：估唔到有咁多人撐

收皮啦偽毒珅

台灣金曲獎真係屌打晒香港4大加埋，由導演、舞台、主持、嘉賓、rundown、視覺設計都好有水準

黃妍 把聲正到

邊個, 幾靚女

好多氣

on9仔唱歌

坤狗成世人最叻應該係痴到埋cousin fung 度😂😂

即刻閂喇叭

廁所位

Streaming 好清喎

唔覺得似鄭俊宏咩

新技術360

係唱得唔錯既

點解坤狗仲可以係台攞獎 屌咩

聽TVB車沅沅好過

坤哥d歌係正左d 嘅

介紹首歌嚟聽吓

雖然坤人品麻麻 不過唱功係ok既

坤哥只會諗起佢無料都開紅館

幾時先有軒仔 好撚悶

其實幾好聽

呢條友紅館真心憨鳩

又係你呀柏宇

比上不足 比下有餘
啲新人實在太差

但唱腔十年如一

所以歌都用呢隻「情深」腔都叫好聽？

唔識,

即係以後個個台 streaming 都可以咁清 ?

Facebook直播都懶得搞

笑容迷路了
有廣東話有國語

同意... 不過好多人負評 可能d人麻麻地佢d氣音

坤狗應該J咗黃妍

冇得聽古天樂Live

古天樂

係麻麻地佢個人
偽毒假膠

古仔同juno

咁嘅樣嘅

我記得kay未生女之前
新城已經係kay/hins分別係男女歌手最大粒
而家kay生完出返黎仲係佢兩個

唔明點解新城個官網唔放直播LINK

把聲病病哋咁喎, kay

呢個又真 我都唔鍾意佢

係啊Kay把聲沙沙地定係音響問題

Kay條眉好似出出地事

因為真係無人好過佢地

留名

其實一男女人浴室唔好聽

殘酷一丁

沈震軒呢首咩黎 第一次聽

邊位

謙仔

莫凱謙

莫生

習慣失戀?

大個了

召喚森美

笑撚死

係我地老了

係佢咩

頒獎典禮獎咗新歌試聽會

好撚老尷

如何從夏天活過來

係

肯定係病聲

個樣冇變過 咁都認唔到

講兩句都喘晒氣

周柏豪睇到皺哂眉頭

kobe

嘩

唔記得喇

好尷尬

衰過中學生歌唱比賽

屌⋯⋯

街邊busking仲好聽…

完喇好嘛

痴撚線 走音走到

個live stream窒到

屌 好撚難聽呀 講咁撚多嘢

中學聖誕sing con

張敬軒幾時上去表演

首歌本身ok
點解live變咗咁

成首歌好似無粒岩音無旋律咁

森美碌地.gif

壓軸啦

好難聽呀痴線

使徒行者2

唱得咁難聽仲係咁woo

之後冇啦啦睇到佢地cover穿花蝴蝶 都唔知係邊個 今日就有獎分
鼓聲會唔會大撚左少少

點解首歌咁耐

無喎, 好清好順

得莫生識唱歌

我等緊你上台

軒叔冇表情拍手

軒仔

好快

掌聲俾終於完........

唱得差到冇夾過

睇得好專心

軒未

豬肉獎黎啦

陳喚仁瘦左 勁

小巧

屌 啲Dj講野老土到...好尷尬

豬肉獎

鄭融

鄭融唱左咁多年仲同佢地一齊攞呢個獎會唔會覺得好無面

真係冇興趣睇

其實個台好hea

呢班人仲拎呢d獎

樣衰

小巧就真係值得更多 把聲高質到

仲老土過rthk

馬米？

陰公

今年同樣拎呢個獎
潤人咩

有啲人根本值得攞更好嘅獎

mr.

想聽小巧唱歌

冇野做咪拎

出返黎抄歌

好似中學生係學校上台攞獎

其實佢唱歌唔差

suki s

釗峰啲歌真係幾好 不過啲風格有啲重複

好撚老

唔記得公司咩名

可惜冇人捧

咁多年黎都係半紅不黑 上一首爆嘅已經係紅綠燈

立立有冇獎拎

電視有無得睇

大陸個節目真係幫佢唔少

得明推下佢啲歌!

唱片公司 正東唱片（2003年－2006年）
東亞唱片（2006年－2007年）
星娛樂（2007年－2014年）
棋人香港（2015年－2016年）
hmv Music（2016年至今）

今年首獻醜真係好唔錯

即係hmv執 去返正東

張敬軒係咪悶到係到自己唱歌

SG有無得唱

仲要分咗手

多謝我自己！

實會

背緊歌詞

初出道嗰時好 sexy, 幾正

mastermic 睇mcjin

R水吹

尼維特係時候要補針啦wor
又方番既

諗緊等陣點樣臨場作歌詞

屌

跳舞都好睇

已經預咗會忘詞

隊入博物館

又唱又跳 好正
第五類 都好正

有SG了

小塵埃

旁人通通已入了棺

睇返維基
佢同hins/吳浩康/boyz同期出道
個年新人得hins撈得掂

可唔可以頒快啲 係咁介紹

sg啲歌係幾難聽

Kendy high咗野

幾時散

好淫

今年果幾首無之前咁好

韓風都收皮啦 幾時到佢地

我覺得今年ok wo

好撚假heidi

幾時有hins

heidi講緊野果陣yanny口形屌你老母
有無人見到

咪到返港風

荷光

呢個咩奬 ?

有得唱既

想睇拍乳同軒仔

r n c 係最underated

呢幾條女仲要夾硬扮fd
一睇就覺得假

荷光真心好撚正

勁爆組合

實會 做到十二點

呢兩條女算係咁

工作需要

女僕ok 其他好一般
btw點解唔係AKA講感受

我都係

aka

新城係米係人到都有豬肉奬果個？

聽荷光就想去買個m記
但係冇飲管

炒炒地車

唔夠氣喎

炒咗啦

扮喊咪得

新城將組合同樂隊分開
個三隊組合先有獎拎
但變相樂隊就肯定係個三隊

淨話豹哥陳蕾有無得唱 ?

第一首勁爆歌曲 老少平安

仲以為有實力組合，原來一live就gg

Juno有冇去

有無 gin lee ?

呢兩個邊個黎 兩個和音都ok但主音炒晒車

唱到失晒控喎搞咩

炒車

chorus ok verse炒曬車

唱左

好差

我都睇到

可以睇下之前啲豬肉獎

勁爆歌曲#5 自我感覺還好

失望

Kandy難聽到癲

岩岩出道個陣唱得幾好
宜家唱到咁難聽

淫舞

個個都好差 唔敢諗sg

R&K 好正 今年loop 左呢首好多次

冇

Yanny今日都幾樣衰

Heidi條腿粗咗咁多

波有冇大到？

SG仲正，唱得一般但跳舞好正

Yanny塊面西撚到

避孕藥

都唔知乜撚野黎

SG

sg索

跳到

番東莞唱啦

佢地私下嘈左咩?

首歌啲歌詞

屌你老母 mute一陣先 躁音黎

aka個博

Cheronna

其中兩個爭仔，分咗做兩派

解散算啦

終於完

Aka平時睇ig啲相都唔差
但一上鏡/電視就好唔掂

快撚d

小塵埃就聽聲算

中間肥嗰個其實好跳得, 係肥D

等佢插咗先

SG live比想像中好

YANNY 犯眾憎 搶HEIDI條仔 其他人睇過眼

as one可惜d

邊兩個爭邊條仔?

小塵 live 好左好多

小塵埃live好過以前好多
不過我唔太鍾意把女聲

係搶返嚟㗎咩 唔係heidi同陳考威分咗手 yanny先一齊？

yanny heidi

小塵埃起碼聽聲洗滌下耳仔先

小塵埃個女仔好正

起碼叫好聽

諗起卜卜卜拎叱咤十大個年

中間個個唱得仲好過班新人
不過唔知有幾多成係live 有D錄音唔識聽

好打意

條仔唔掂

個男唱幾句都好正喎

把聲講嘢好難頂
ivana又係咁

個男把聲唔夠厚 唔唱好過唱

個年太緊張 喊著唔到 好深刻

有冇機會同張敬軒合作唱飄零燕

睇好小塵埃，

果然好嘢

好似食完垃圾俾杯茶你浪口咁

樂隊 可skip

dj

個陣未分手

Sg估唔到出道差不多十年都生存到
D女都已經三張

#xm

DJ今年係值嘅

tonick

咁係搵到食 你吹唔帳

冇RB

仲sg. super women 呀嘛

係咪組合完左就軒啦屌

嘩 岩岩一開
個台咁撚hea既

有啲期待

等到好悶
幾時先到軒叔

其實新城年年都好HEA

好多人

清一色男人

樂隊得SUPPER 係得 其他2隊可以收皮

點解唔係RB?

eason喺日本 唔會見到佢

睇親個個頒獎典禮 軒仔一係最頭一係壓軸 軒軒呀快啲出黎

有tonick都無RB

sm
點解有tonick無rb...

RB好過tonick好多

SM DJ RB 三隊就差唔多

屌那星 rb呢
想聽6號唱歌

Rb好似得903會捧

又要等

靜到

得一隻歌派俾新城 新城咪玩野囉

應該比Tonick唱先嘛

d位吉到

明顯冇人去

又黎 拖時間專員

Sunny 次次都當頒獎禮做演唱會

又喺度扮大佬

拖得無氣氛

橙海

少少做多左

我覺得唔錯

帶動下氣氛姐
mc做唔到咪佢自己做

903上年拖勁耐

第一次睇新城live
想問下係咪年年啲氣氛都係咁尷尬

特色黎

帶動下氣氛冇咩問題呀 唔通台下無聲無氣咁咩

我估係

個個獎都要唱

如果聽都好嘅
不過...

903上年勁趕喎
明明獎最少，但成晚趕收工咁

我諗最主要係新城比較少人聽

點解個個verse都唔掂 音響影響咁大

同意

D表演好高質收貨啦

尷尬得過請到mc jin gem 我會想尷尬

d人講得耐同埋有電視直播

走到咁cam man點跟呀

梗係大影響 都聽唔到自己把聲

要set野嘛 你估mmo一黎就播得咩

over咗

唱得幾好

唔知係咪香港啲場地音響出名差
903啲音響都係好廢

Sunny真係好charm

呢位巴打好似好憎sm咁

啲人講得好撚耐
cousin fung上台都派一輪膠

Sunny係就係好high 過唔過火見仁見智 但我覺得起碼仲有歌手咁重視同享受樂壇頒獎禮 特別係呢個出名豬肉獎嘅新城 都係一件好事

其他歌手做唔到咁效果

Pakho又係全晚無咩表情 做乜鳩

903相對上真係有氣氛好多
無論係啲主持dj定係觀眾

不嬲呢啲頒獎禮嘅音響都差啲

多謝得好恭敬

唯一睇得過既頒獎禮

睇新城仲催眠過數綿羊⋯⋯

SUNNY咪搞歡眾啦

sunny咩show都係咁high
真係好尊重同熱愛夾band

903正好撚多

DJ 講嘢同節目流程好古怪，無啦啦頒個填詞獎

d音樂人好明顯重視叱吒多過其他

係周柏豪 側田仲呆緊既時候
軒仔仲係好留心 係咁比掌聲
好佩服

絶對係

新城=豬肉獎

填詞獎項竟然唔係俾陳詠謙

佢今晚個頭搞乜

求 L 其到⋯⋯

坐二汶後面條女乜水黎

屌 宣傳自己

D歌手淨係會係903頒獎禮喊

近年都做得差咗啦
四大天王時期去到大約2010都算精彩
之後就開始膠化

你好, 詞勁差

牙醫都係好投入
周柏豪個樣 衰到

睇903現場係正喎

感覺好唔smooth
好似臨時搞個show咁

豹哥?

應該想一次過頒曬嗰個人嘅獎 一人上一次台

個個都差不多 港台有aaron

渣ga

叫到最大聲條女九成係導演夫人

fail

應該係

一個獎浪費20分鐘

香港樂壇都無哂緊張感 求求其 又何來氣氛

廁所時間

不如講個笑話

有啲尷尬

唔得不如唔好唱 無人想聽你地唱

雷猴

Tonick收爺啦唔係rubberband唔理新城有撚你地份

唔知903會唔會俾新人獎佢
係港台拎到新人銅

新城攪頒獎典禮就是個笑話

Gem出咗未？

會幾時先消失 唱歌又難聽 樣又唔靚

一講就見到

見到導演夫人

年年都係架啦

打鼓果個幾搞笑

TONICK又嚟垃圾LIVE

903 d dj出名有口材咁多
又有森小占奴迪偉薰etc
新城呢家真係唔識

未

啲live

Tonick

首歌其實唔錯
但痕仔live一貫水平

耳朵流產

不如去左學好唱歌先再黎

衰過睇粵語好聲音

把聲太虛喇
根本無band味

唔算好難聽啦

ricky barry 家燕 郭偉安 edmond 思琪

903而家開始話題>音樂性
見網上多人講佢，就俾個獎佢都唔定

就嚟聽唔到佢把聲

未 期待佢會出黎

903不嬲唔公平

好過上年長相廝守㗎啦

痕仔就黎斷氣咁 死得未

快啲完啦tonick 你話我唔尊重都係咁

做到幾點

我既立立好似冇去

希望古生會喺903 出席

而家mute住等

呢首易唱好多
btw又係電影主題曲

應該無

好~
好~
好~
好~

all in軒叔

如果古生去903
男浴室拎硬最歌

首歌唔知唱緊乜撚
曲詞撚岩音
收皮落台啦,香港樂壇真係

as one ka yan

tonick live進步左 對比起上年長相c首

我地會繼續柳力

依個世界有咩頒獎禮係公平
音樂頒獎禮依樣野本身都係由評審主觀決定結果

屌 頒勁爆歌曲唔講係邊首歌係咩玩法

佢會唱咩歌

上年淪陷咁撚樣
一live露晒餡

GEM出場

未?

band要set 嘢，又要講多次同樣嘅嘢

所以咪出左坤哥

最女 ellen
最男 古生
最歌 男浴室
最膠結果

睡公主

其實之前頒嗰時有講

冇錢收 點會黎

一定係光年之外

幾期待下

對比TONICK感覺TIM好似唱得唔錯咁
其實都係差

我都係鐘意永遠飛行模式多啲

好難聽

請左mc jin 又gem 咁貴

where did u go

樓主要準備開2啦

上年903最歌一話係tonick
現場勁多人起身走

佢首新歌又係叫咩公主

ok

香港呢d頒獎禮邊會有錢收架

唱新歌 睡皇后
畢竟n 年冇出粵語新歌

屌你老味新城還我6號

其實係咪音響有問題
頭先gin lee牙醫都唱得冇咁好

有呀?

可能會係國語歌獎 倒數
或者睡皇后

寧願爛當初不相見都幾好聽

舊歌 唔會啦

光年之外 拖新歌

快啲完pls

軒仔呢？？

nasa都係唱呢首

軒叔未

香港樂壇算唔算亞洲一哥

胡迪東

電影主題曲嘛

唔走會死人㗎

膠面人

東東個樣真係柒到唔敢睇

頒埋軒叔就熄機

勁假

上年最歌都無唱有冇睇

好膠

又哂時間

廣東話都講唔正

無人show個膠臉人

又宣傳

佢個雙眼皮

個下我記得坐我前後左右既所有人
一齊吓 跟住起身走

佢個樣點解咁怪

會唔會唱亂了星座 同 時間做證呢？

做咗大陸人十年

電視有無播？

仲傾計 哂時間快撚啲唱完走啦

唔唱劃火柴了?

唱返劃火柴算啦屌

佢個樣發生咩事

唔識 形容

屌你老味講廣東話有鄉音

想聽時間做證

再唱呢首全世界訓著哂

希望如果唱劃火柴唔好唱得咁垃圾

多人

唱歌都有口音嘅喂

成個頒獎禮真係7到唔想睇

多人過亞視台慶嘅⋯⋯

成場都係人仲想點 hall5bc